房協 Officer (Maintenance-Building）

有冇巴打絲打in過？
咩形式？會問d咩架？ 🙏🏻

留名

點解想做呢份工?